Q:
عودة
A:
/menu_ar
Q:
تجديد التأمين والهوية
A:
إذا كنت تملك تأشيرة لمدة سنة فسيتم تجديد التأمين تلقائيا مع تجديدك للتأشيرة

إذا كنت تملك تأشيرة لأكثر من سنة فسيتوجب عليك تجديد التامين والتأشيرة بشكل فردي سنويا، يمكنك عمل ذلك بتعبئة هذه الاستمارة:
https://bit.ly/3ZQQcu2
Q:
السكن الداخلي
A:
يوجد سكن داخل الجامعة في مبنى KLG 

https://goo.gl/maps/j862yxDALF1FfPrz8

ولمعرفة أسعار الغرف:
https://www.klgresidence.com/

Q:
السكن الخارجي
A:

إذا كنت تود السكن خارج الجامعة يمكنك البحث عن غرفة أو شقة مع طلاب آخرين في مجموعة FIND ME ROOMعلى الواتساب 
https://chat.whatsapp.com/BQw7j2nqR0a1e7Fsp5V2jf

وهذه بعض أرقام المؤجرين للتواصل معهم

Agent (Garden) 1 - +60167310097
Agent (Garden) 2 - +60177082015
Agent (Garden) 3 - +60187901665
Agent (Garden) 4 - +60197436692
Agent (Melana) 5 - +60197503879

يمكنك الاطلاع من هنا على تفاصيل الشقق والأماكن للسكن خارج الجامعة:

Garden:
https://bit.ly/43a8ERm

DESA SKUDAI:
https://bit.ly/3K80ZdC

MELAWIS:
https://bit.ly/3zAw04S

سكن ميلانا وميلاويس يتشاركان الموقع الجغرافي فهما يقعان بجانبا بعضهما
لكن يتميز ميلاويز بأن لديه 4 غرف في الشقة الواحدة وأيضا وجود مصلى

بينما مجمع ميلانا يوجد 3 غرف في كل شقة ولا يوجد مصلى في داخله ولكنه يتميز بكونه أكثر هدوءا وأمانا
Q:
كيف أستعير كتاب؟
A:
يمكنك استعارة أو التبرع بكتاب من المكتبة العامة الخاصة بالاتحاد اليمني عبر التقديم على هذا الرابط ومن ثم اتباع التعليمات:
https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSekbCubl_mnJu3dYV5Pv6LCZdugz8ntLNjY3ENXqnlop5RIaw/viewform

Q:
كيف أحصل على vehicle sticker للمركبة الخاصة بي
A:
يمكنك الحصول عليها من خلال الذهاب الى my 
utm >> campus life >> vehicle sticker
أو يمكنك التقديم عليها من خلال  تطبيق UTMsmart

Q:
كيفية فتح حساب بنكي 
A:
المتطلبات:
1- تأشيرة طالب
2- Offer Letter و Acceptance Letter 
3- بطاقة ماتريك للطالب
4- جواز سفر ساري المفعول
5- العنوان الدائم خلال فترة الدراسة وعنوان البريد الإلكتروني والاتصال
6- ورقتي Student status & Verification letter from EMGS من UTMi، قدم الطلب من هنا https://forms.gle/464XdWry2g9sEboq9
7- رقم الهاتف الثابت والمحمول
 
Q:
كيف يمكنني استلام حوالة؟ 
A: 
  
يمكنك استلام حواله عن طريق ويسنرن يونيون وهذا أقرب فرع لهم في سكوداي
https://goo.gl/maps/FvpxhMBEUgeyxqwK6 


أو عبر moneyGram تستطيع التواصل مع هذا الرقم لإيجاد أقرب فرع حولك 

60167338769 SMJ

 أو التوجه إلى هذا الفرع مباشرة

https://goo.gl/maps/7uQbMFfa5EeejKZT8

   
