Q:
عودة
A:
/menu_ar

Q: 
كم مدة التاشيرة؟
A:
هناك نوعين من التأشيرات 
تاشيرة لمدة سنة وهي المتعارف عليها
وهناك تأشيرة أخرى لمدة 3 سنوات تقدم عليه عند بداية التسجيل في الجامعة عبر دفع مبلغ إضافي يمكنك أخذ كامل التفاصيل من UTMI
Q:   
كيف أقدم على التأشيرة؟
A:
إذا كنت طالبا جديدا يمكنك التقديم على تأشيرة الطالب من خلال هذا الرابط 
https://international.utm.my/
ثم اختر>> apply for visa 
بعد الانتهاء من التسجيل كطالب يتم إرسال بريد الكتروني إليك ومن ثم تقوم بتسليم الجواز في ال UTM INTERNATIONAL 

Q:
كيفية تجديد التأشيرة؟
A:
أذهب إلى
https://my.utm.my/
ثم اختر 
UTMi program
ثم اختر apply for new visa>>
أو بسهولة اذهب لهذا الرابط
 https://international.utm.my/
وسجل دخول لحسابك الجامعي ومن ثم
Renewal student pass

Q:
ماهي متطلبات تجديد التأشيرة؟
A:
يمكنك زيارة الرابط التالي للحصول على كافة المعلومات
https://docs.google.com/document/d/1MJEqplEhdXHMHMLeHLv2Tx4hQMQAe5U1/edit?usp=sharing&ouid=113427922704208288312&rtpof=true&sd=true
Q:
كيف يمكنني إلغاء التأشيرة 
A:
اذهب الى الرابط التالي : https://docs.google.com/document/d/1MJEqplEhdXHMHMLeHLv2Tx4hQMQAe5U1/edit
من ثم الى visa cancelation 
بعد ان تقوم باحضار كافة المتطلبات اذهب الى utmi واطلب منهم القيام بالغاء التأشيرة

Q:
انتهت تأشيرتي وانا خارج ماليزيا
A:
1- قبل السفر تتواصل باقرب سفاره من البلد الذي توجد فيه  و تاخذ منهم المتطلبات لأجل الحصول على 
 SEV (single entry visa )
2- إذا  لم تستطع الحصول على الSEV من السفارة يمكنك الحصول عليها عند القدوم للمطار [للطلاب اليمنيين] ولكن خذ في عين 
الاعتبار أن هناك مخاطرة

Q:
 الحصول على رسالة التأكيد Confirmation Letter
A:
1. my.utm.my (UTM Portal)
2. Profile
3. Academic verification

Q:
حالات أخرى 
A:
يمكنك التوجه الى هذا الرابط الخاص ب EMGS والبحث عن حالتك الخاصة ورؤية حلها
https://educationmalaysia.gov.my/faq/#who-has-to-apply-for-a-special-pass-for-me
 
